{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5416&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 골든비치"
    },
    "text": "広い駐車場完備！駐車施設を保有している宿泊施設です。 大川海辺から2分の距離に位置する公園にはフットサル場バスケットボール場が設置されています。 客室の内部施設はいろいろと構成されています。 A客室は基準人数2人で、最大人数は4人です。 B客室も同様に基準人数2人で、最大人数は4人です。 オンドル部屋は基準人数2人で、最大人数は4人です。 ペンション型客室はキッチンがリフォームされており、基準人数は4名で最大人数は6名です。 オーシャンビューコンドミニアムペンションはダブルベッド3つと部屋3つで構成されており、最大人数は25人までです。 客室の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、オフシーズンは1名当たり1万ウォン、オンシーズンは1名当たり2万ウォンです。 すべての客室にはフリーWi-Fiが提供されます。 フロントおよびその他の施設としてはオーシャンビューコンドミニアムペンションではバーベキューができ、カシオペアCAFEがあるフロアで運営されています。 新型コロナウイルス感染症によってソーシャルディスタンスが施行されているので、防疫規則に従って客室運営が行われます。 部屋ごとに最大収容人数まで入室可能であり、25人を超えて入室することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのくらいの駐車スペースがありますか？",
            "answer": "広い駐車場を完備しております。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような公共施設がありますか？",
            "answer": "大川海辺から2分の距離に位置する公園にはフットサル場やバスケットボール場が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "各客室にはさまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "A客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "A客室の最大収容人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "B客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "B客室の最大収容人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "オンドル部屋の最大収容人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "ペンション型客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンション型客室の最大収容人数は6人です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューコンドミニアムペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "オーシャンビューコンドミニアムペンションの最大収容人数は25人です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、超過人数には追加料金が発生します。オフシーズンは1名当たり1万ウォン、オンシーズンは1名当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すべての客室にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはフリーWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロント以外にどのような施設がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューコンドミニアムペンションではバーベキューエリアがあり、カシオペアCAFEがあるフロアで運営されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫規則について教えてください。",
            "answer": "ソーシャルディスタンスの施行により、客室運営は防疫規則に従って行われます。部屋ごとに最大収容人数まで入室が可能であり、25人を超えての入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 501
    }
}